（如無意外實比人屌）有無人對美國超級英雄電影已經嫌倦，甚至討厭

無論係marvel ，還是dc
個d乜乜俠，物物俠，睇得多已經嫌倦。

全部電腦特別效果，嘭嘭嘭，全部官感刺激，睇個一刻好精彩。但完左之後，乜野得著都無，個腦一片空白，都唔知睇嚟做乜。

仲有，個d乜春野 “彩蛋”，都唔明點解有咁多人可以花時間去研究。
仲有個d漫畫正史，例如：邊個同邊個有關係？邊個出現先？電影同漫畫原著有咩唔同？
研究完，對自己有咩野得著呢？

超級英雄，全身上下都係消費商品。美式消費，惡俗到爆。

電影一套接一套，最初係最好睇，之後續集之後又續集，都唔知睇嚟做乜。總之一個字，悶。

我唔係扮清高，我都有睇，但只睇大波妹黑寡婦同緋紅女巫。然而，睇得多我真心覺得厭倦。

你可以話我中二病，但我真心覺得這個浪潮好討厭。
有無同路人？

有
睇埋avg4 唔再追

冇所謂, 冇人care你厭倦or not

商業片黎美國超級英雄電影講佢又真係成功喎, 有咩題材可以長拍長有

世上有好多興趣

烹飪 汽車 音響 威士忌 爵士樂 游水 跑步 行山 股票投資 旅行 紅酒 飲飲食食，甚至call g

咁多樣野可以選擇，偏偏花時間研究 marvel dc，醉心於乜乜俠個d正史，或者“彩蛋”，我覺得真係戇鳩。

有時間研究彩蛋，睇hottoy，不如落街做下運動跑步好過啦。

研究marvel dc，在我眼中，同巴膠鐵膠一樣，根本係精神病，個腦有問題

迪士尼靠marvel乜乜俠物物俠，賺到盤滿砵滿

人地既興趣都要管你真係痴撚線

研究你嗰啲嘢就無問題？

呢個世界做好多野都係無意義架喎

做運動做果下好爽，最後人咪又係肌肉老左退化會死，你話做運動會健康，人地夠話研究m記dc野會開心

做人開心咪得，唔太知你重重點係乜

根本而家荷理活既商業片商大方向係見到MARVEL咁成功, 個個都想搵做到UNIVERSE 既題材長拍長有, 咁先搵到錢!!

Agree 十幾年黎一套都無睇過

佢以為研究dc marvel野既人係一個學科，有班博士全日係度研究

明明人地都會做佢所謂叫興趣既野例如call g,飲威士忌

商業片你想有咩得著？
你係度屌咪又係浪費自己時間

人地要睇就睇唔睇就唔睇嫁啦
都唔知有乜好勞氣

男朋友嘅興趣令我有好大壓迫感

人地興趣都要管 興趣姐 唔洗下下有得著掛

冇 好好睇

研究個part外都幾同意

樓主幾時有管？
佢有唔比人鐘意，佢有屌人鐘意咩

我有時候都鍾意煲返80 90年代啲戲
各有各好啦
有人鍾意睇爆谷片釋放壓力
繼續出即係代表市場上有一批人喜歡 雖然成個市場發展上好唔平衡 係得英雄片先引得起話題
你覺得悶可以去睇下其他類型o既戲

無論係benz ，還是bmw
個d amg, m power, 揸得多已經嫌倦。

全部電腦控制，比油推背，全部官感刺激，地板個一刻好精彩。但完左之後，乜野得著都無，紅燈果下又係同隔離架巴士一齊停，都唔知比油嚟做乜。

仲有，個d乜春野 “啞黑鈴”，都唔明點解有咁多人可以花時間去研究。
仲有個d車正史，例如：audi同vw有關係？邊個出現先？v8同水平對向有咩唔同？
研究完，對自己有咩野得著呢？

車，全身上下都係消費商品。美式消費，惡俗到爆。

車廠出完一架接一架，最初係最好揸，換完車之後又換車，都唔知換嚟做乜。總之一個字，悶。

我唔係扮清高，我都有揸，但只揸大波妹黑寡婦同緋紅女巫。然而，揸得多我真心覺得厭倦。

你可以話我中二病，但我真心覺得這個浪潮好討厭。
有無同路人？

睇埋avg4 真係唔追啦

以前都還好 而家成套都係睇cg

黎緊套經期女俠完全無興趣 講超能力真係膠同柒

多產係會令人厭倦，不過關熱愛英雄世界嘅人有咩關係？

點解人哋興趣唔可以係研究英雄世界？人哋唔可以欣賞一個英雄世界觀？點解你講嗰堆興趣就無問題？

無睇回覆？佢話研究英雄世界就係有精神病，研究紅酒之類就係正常

無論係美股 ，還是港股
個d乜apple，5仔，睇得多已經嫌倦。

全部大戶電腦控制個市，升升升跌跌跌，全部官感刺激，升個一刻好精彩。但升完左之後，你唔放就乜野得著都無，個腦一片空白，都唔知睇住個市嚟做乜。

仲有，個d乜春野 “幾多天平均線”，都唔明點解有咁多人可以花時間去研究。
仲有個d股票正史，例如：邊間公司同邊個有關係？邊個出現內部消息？兩間公司業務有咩唔同？
研究完，對自己有咩野得著呢？

股票市場，全身上下都係消費商品。美式消費，惡俗到爆。

新股上市一隻接一隻，最初係最好炒，無記之後又雷蛇之後又小米，都唔知炒嚟做乜。總之一個字，蟹。

我唔係扮清高，我都有買，但只買700 同5仔。然而，睇得多升跌我真心覺得厭倦。

你可以話我中二病，但我真心覺得這個浪潮好討厭。
有無同路人？